成班港豬，少少野就開香檳，戇鳩鳩

雜總話，選隻狗出黎都係我話事架啦
港豬。。too young, too simple, sometimes naive....

笑咗

樓主全家福